毛記電視 100毛 Facebook開賭 莊家疑似被煲爆 08082017

是咁的，

昨日100毛個Facebook出咗個POST抽港鐵水，開咗個「港鐵壞車賭局」

睇落無乜問題，睇睇下發現咗個破綻：

影片:

每當社會上有啲多人關心嘅數學議題，我都會盡力拍啲片講吓，推動一下普及數學。

之前新年我都計過吓魚蝦蟹嘅機會率（）原來好多買法去到最後都係一樣結果。

普及數學唔係要個個人都係數學家，而係令大眾接納數學先，至少唔應該好似一般香港人咁，唔欣賞數學、憎數學，或者反數學，甚至反理性。最後好多嘢都討論唔到，淪為成情緒嘅渲洩。

如果你支持普及數學嘅理念，我衷心希望你可以畀個讚，分享畀其他人，多謝你！

得喇知你叻喇

多謝巴打 有水準

好笑又唔係, 資訊豐富又唔係, 抽水又唔係

都唔知你哂埋D時間做乜

加油 諗多d生活既野拍 支持

百貨應百客
講數學嚴肅嘅有人做, 但對數學無興趣嘅唔會睇,
好笑嘅又有人做, 但又好少講數學,
咁我咪溝埋做瀨尿牛丸,
其實都係機緣巧合開咗個頭, 手痕拍咗條片解答曾鈺成嘅數學題, 有人睇咪繼續拍, 我都唔知點解

支持你
加油！

..

多謝支持

herman to加油

推